{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62462&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평파인피노풀빌라"
    },
    "text": "この宿はプールビラで、個別プールを利用できます。 プチフランスや八峰山などの周辺には様々な観光地があり、南怡島までは車で35分かかります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 客室は0号、02号、03号、04号、06号のフルビラで構成されており、ぬるま湯の利用料は30,000ウォンです。 各客室には2階に65インチTVが備えられています。 バーベキュー施設は炭2袋、焼き網2個、ブタンガス、軍手が提供され、利用可能時間には制限がありません。 最大人数の超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用制限とゴミの分別削除規則があります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プチフランスや八峰山などの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿から南怡島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "南怡島までは車で35分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は0号、02号、03号、04号、06号のフルビラで構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室には2階に65インチTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "利用可能時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "超過人数や未成年者、ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "最大人数の超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "何か火災危険物質の使用制限やゴミの分別削除規則などありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用制限とゴミの分別削除規則があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 349
    }
}